高官食哂花生

請睇哂全文
依家林鄭放假
點解？因為佢用人民鬥人民
射哂個波卑狗
打狗係好重要 但依家高官就好似睇戲咁
睇我地每日圍狗屋 撚下狗
如果要對準政權 狗當然唔可以唔打 但點先可以再上一層樓令個運動對政府再受威脅d
呢一點真係我地要再三諗下 當然唔係乜都唔做 但要重整下個方向
勇武係無盡頭 但依家就好似架車去到萬幾轉 卡住係樽頸位 欠一個轉波位
和理勇武缺一不可 但方向都係
呢一招真係好賤 應該點拆？？

林鄭放假係 fake news? 有無 fact check 過

fake news